點睇雪姨嘅[大乾爹市集]

我淨係見到有Rose Ma😂

乜9垃圾名

多人
賣既野好貴囉

有無得手機拎飛
定要排隊

都唔係真心想幫小店

做生意包賺？
雪嬸只係個商人 你以為佢大慈善家？
佢請波仔成家嚟 R到咁多人流仲想點

有無人講下一檔既租係幾錢

雖然大家你情我願

但想睇下雪姨究竟係真心想幫黃小店

定只係幫緊自己買多幾層樓

同埋檔主講到大蝕

即係場租好貴？？

又想攪手打個和？ 不如樓主開個埋益下大家啦

賣衫果間都算幾出名
好多女仔都識，叫 Oh Korea
港女嫁韓狗，當地入平貨拎返香港炒高幾倍賣
細鋪變大鋪，再開埋分店
次次有"sale"都排撚到油麻地仆街

店主IG:

最平$600一日 最貴$850

嘩，真係不如去搶啦
呢啲價錢真係戇撚鳩
我擺旺角地攤，比保護費班黑社會
佢哋會叫做利是，都係收$800重要4日

感覺藍扮黃

有陳凱琳唔錯

佢幫咗男人eeetv